免費送lmf 陳年cd 一隻

話說小弟執屋，搵到隻大懶堂cd ,
打算掉，但覺得浪費，
睇下有冇巴絲有興趣收留，
可add tg @alex118
完全免費，鰂魚涌mtr 或附近幾個mtr站pick up .謝

Pmed